香港中國國歌法 文字獄殺到 公眾咨詢已skip 公聽會則4月19日截止報名 要入立會say no

作者：二次創作權關注組

得番4日 !!「國歌惡法」立會會議，剩番4日就截止報名！

唔可以啞忍！請於4月19日（星期四）前報名，出席4月28日（星期六）嘅立會會議，表達保衛言論權利及自由、創作權利及自由、表達權利及自由之聲音！

報名網址：

議題：國歌法的本地立法工作
日期：2018年4月28日（星期六）
時間：上午9時 - 下午6時
地點：會議室2
報名截止日期：2018年4月19日（星期四）

推

連登仔就算餵生埃佢地食都唔會理

要訓覺，不了

立中國國歌法。民主黨公民黨唔係諗點樣反對, 係幫政府諗點樣執法

LIHKG @ Android

屌你老母

一㩒submit就404

屌

仲有2個鐘

真係改變到?
屌你老母共產黨
習近平死全家啦

立法會建制派打橫行
香港人只好認命